•••• 破解催淚彈, 其實可唔可以用膠袋？••••

前線嘅巴絲，可否俾啲意見？
（利申：身在外地）

我成日想試吓，如果一人袋一個膠袋響褲袋，當催淚彈射到附近, 當啲煙未吹到出嚟嘅時候，可否即刻衝埋去用一個膠袋大力紮實佢(如有需要笠佢兩個） ？

我知道大家嘗試用水或者茶去淋熄佢，但係又要帶水支水又重又嘥野，袋個膠袋會唔會方便啲？

水可以留返飲呀嘛！同埋洗眼都得！

有冇意見？

好熱

高熱

熱都熱熔你個膠袋

膠袋即溶 完。

你知唔知催淚彈好高温

會熔

有心啦幫手做文宣

作用應該唔大，先唔講個袋可能會融，會漏氣，唔漏漲晒又會爆

原來是這樣，謝謝大家

催淚彈本身發熱，可能2個膠袋都會熱穿吧？
求高手指教

咁用紙袋？厚身，袋入去，淋水。

可行嗎？

未上過前線唔該都做吓資料搜集
催淚彈燃燒時會發出大量高溫，膠袋？溶撚咗十世，仲要釋放毒氣，加埋啲催淚煙，你想謀害前線勇士？
無腦P牌，麻煩大家負皮都唔使畀直接上一頁。

一人一個月餅罐？
蛋卷罐？

。。。。。

泡沫式手提滅火筒？

Brainstorm 下啫

咁大盒 好難攞

膠袋一定燒穿，用水會更有效果

原來是這樣明白，多謝解答

冇錯，知自己唔聰明，所以先上嚟，希望獲得多啲人討論

催淚滅煙 實用手冊大全

Daniel_Levy • 6-20
直接介紹, 催淚彈 612 夢見到既, 有大中細三個SIZE

細(1-2cm):
每一次散10粒左右.
範圍大, 散煙長度30秒內

解決方法:

近距離啪支水落去 (唔好鳩倒)

放入水樽，關蓋。

放入水桶，浸入水，關蓋。

掉入坑渠, 完。
因為好快散哂D煙，所以掉返過去無用。

中(4-5cm):
每一次散5粒左右.
範圍中, 散煙長度1-2分鐘

解決方法:

近距離啪支水落去 (唔好鳩倒)

放入水桶，浸入水，關蓋。

掉入坑渠, 完。

掉去死角位 (雖然怒火會叫你掉返過去, 不過睇風向掉去大廈死角位)

示範

大(水樽SIZE):
每一次1粒.
目標細, 不過散煙量多, 好幾分鐘

解決方法:

放入雪糕筒, 雪糕筒頂倒插水樽, 倒插幾支...
所以一個人就夠, 行過就比支水個個人, 有排搞.

唔好用頭盔，D煙其實都吹到出黎

掉去死角位 (雖然怒火會叫你掉返過去, 不過睇風向掉去大廈死角位)

講多一次，催淚彈都可以攞命。所以要齊裝備先可以做滅煙隊
眼罩 MUST, 口罩MUST, 勞工手套MUST (有D熱, 會辣手, 不過帶勞工手套係OK的)
頭盔, 保鮮紙 次要

滅煙隊，其實唔係企最前個D,
反而企後面兩旁，有個闊D既視野，要冷靜，睇清楚射出黎既目標,
反應要快, 係後面衝過去滅煙。
防守為主, 守到既就叫後面上返黎。
因為每次射完催淚彈，人群入面一定有人嗌向一邊走。 (個個好可疑)
所以滅煙隊防到既，指揮返D人企返位。
以狗既其他武器，快避。
祝大家發個好夢。防守成功。

利申: 所有野都係發夢FF出黎。

後備頭盔

多謝指教，非常Informative

個膠袋會溶